本人發誓一世不原諒香港警察

如題

見證

哦

善

洗撚你原諒咩

黑警死全家